膜拜詭異裸女神明 女信徒當場與空氣做愛狂呻吟

泰國近日出現一個詭異的宗教信仰，這個團體信奉著一個裸女神明，而女信徒在進行宗教儀式時，竟然全部當場開始嗨跳亂舞，更有人開始不自覺撫摸自己的身體，甚至有人直接與空氣做愛，當場瘋狂叫春呻吟。

據泰國《khaosod》報導，當地有網友爆料指出，這個宗教團體供奉著一尊裸女神像，許多女信徒膜拜神像與進行宗教儀式時，竟然全部宛如中邪般，開始亂舞狂叫，甚至出現不少性愛動作。還有女信徒更是當場與空氣做愛，動作逼真，還不斷叫春呻吟。

不少當地網友看到影片後，直呼不可思議，還有網友表示，這已經模糊信仰宗教的真正意義。

古希臘愛神嘅做型都係祼女一個
或者再舊d全世界嘅大地母神信仰其實都係祼女

呢個post 好似欠左啲野

10

南洋十大邪術

片/老母

呢啲post 永遠唔會有片/圖

龜頭

9

這就是連登

南洋同盟

8

透明人間?

可能係Momo黎